# readme
### студента КН-38 Кордіяк М.A Лабораторні роботи з дисципліни «Технології програмування в розподілених інформаційних системах»

В середині кожної папки client + server + електронний звіт.

---

Щоб запустити

/client
```js
npm i
```
```js
npm start
```
/server
```js
npm i
```
```js
node app.js
```



---

тел: +380934186580

email: maskym.kordiyak@gmail.com

telegram: maxkordiyak

